想設計間房可以放健身器材

想放到跑步機，床，衣櫃，電腦
電腦會掛牆咁擺，諗緊跑步機有無D細部又可以折埋。

只係放跑步機就落街跑啦 健身

張床打直放

pull up bar
一張健身椅
一對可以加減餅既啞鈴

有位放多個dip架

有錢人上乜連登 走啦
憤世嫉俗mode

上黎操，有成班師兄弟陪你

估撚到一講健身就有力威

健身健心

大隻細隻都可以一齊訓練